覺唔覺呢隊歐洲紅魔👹比利時應該改名叫歐洲紅軍

係度j熱血反勝 咪又係贏唔到冠軍